{"translation-revision-date":"2022-04-07 14:56:00+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-rc.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Purchase":["K\u00f6p"],"Want to power up your Jetpack?":["Vill du f\u00f6rb\u00e4ttra ditt Jetpack?"],"Your plans":["Dina paket"],"Manage your Jetpack products":["Hantera dina Jetpack-produkter"],"And more!":["Och mer!"],"Apple Logo":["Apple-logga"],"Google Logo":["Google-logga"],"Wordpress Logo":["WordPress-logga"],"You can use your existing account on any of these services:":["Du kan anv\u00e4nda ditt befintliga konto p\u00e5 n\u00e5gon av dessa tj\u00e4nster:"],"Leverages the cloud for more powerful Jetpack features.":["Utnyttjar molnet f\u00f6r mer kraftfulla Jetpack-funktioner."],"Failed to activate %1$s. Please try again":["Misslyckades att aktivera %1$s. F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Connect your user account to fix this":["Anslut ditt anv\u00e4ndarkonto f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda detta"],"Some products need a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Vissa produkter beh\u00f6ver en anv\u00e4ndaranslutning till WordPress.com f\u00f6r att kunna fungera."],"Jetpack %s needs a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Jetpack %s beh\u00f6ver en anv\u00e4ndaranslutning till WordPress.com f\u00f6r att kunna fungera."],"Active on your site":["Aktiv p\u00e5 din webbplats"],"Purchase a plan":["K\u00f6p ett paket"],"Go back":["G\u00e5 tillbaka"],"Requires user connection.":["Kr\u00e4ver anv\u00e4ndaranslutning."],"Invalid product name":["Ogiltigt produktnamn"],"Fix connection":["\u00c5tg\u00e4rda anslutning"],"Learn about %s":["L\u00e4r dig om %s"],"Submit Feedback":["Skicka feedback"],"Submitting\u2026":["Skickar \u2026"],"Connection":["Anslutning"],"Logged in as":["Inloggad som"],"Site connected.":["Webbplats ansluten."],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Ditt svar har skickats. <br\/>Tack f\u00f6r dina tankar om hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra Jetpack."],"Thank you!":["Tack!"],"Skip for now":["Hoppa \u00f6ver just nu"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["L\u00e5t oss veta vad som inte fungerade f\u00f6r dig"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Innan du avslutar, hj\u00e4lp oss att f\u00f6rb\u00e4ttra Jetpack"],"Stay connected":["F\u00f6rbli ansluten"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp?<\/strong> L\u00e4s mer om <jpConnectionInfoLink>Jetpack-anslutningen<\/jpConnectionInfoLink> eller <jpSupportLink>kontakta Jetapck-supporten<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["N\u00e4r du har kopplat fr\u00e5n Jetpack kommer dessa inte l\u00e4ngre att fungera."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack ddriver f\u00f6r n\u00e4rvarande flera produkter p\u00e5 din webbplats."],"Back to my website":["Tillbaka till min webbplats"],"No thank you":["Nej tack"],"Help us improve":["Hj\u00e4lp oss att f\u00f6rb\u00e4ttra"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Det \u00e4r tr\u00e5kigt att du l\u00e4mnar oss. H\u00e4r p\u00e5 Jetpack str\u00e4var vi alltid efter att tillhandah\u00e5lla den b\u00e4sta m\u00f6jliga upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Svara p\u00e5 v\u00e5r korta unders\u00f6kning (2 minuter, jag lovar)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack har <br\/>kopplats fr\u00e5n."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetapck driver andra till\u00e4gg p\u00e5 din webbplats. Om du kopplar fr\u00e5n Jetpack kommer dessa till\u00e4gg inte l\u00e4ngre att fungera."],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"\/month, paid yearly":["\/m\u00e5nad, betalas \u00e5rligen"],"Popular upgrade":["Popul\u00e4r uppgradering"],"Let visitors share your content on social media":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare dela ditt inneh\u00e5ll p\u00e5 sociala medier"],"Automatically share your content on social media":["Dela automatiskt ditt inneh\u00e5ll p\u00e5 sociala medier"],"Connect your user account":["Anslut ditt anv\u00e4ndar-konto"],"Unlock all the amazing features of Jetpack by connecting now":["L\u00e5s upp alla fantastiska funktioner i Jetpack genom att ansluta nu"],"Over 5 million WordPress sites are faster and more secure":["\u00d6ver 5 miljoner WordPress-webbplatser \u2013 snabbare och mer s\u00e4kra"],"An error occurred. Please try again.":["Ett fel uppstod. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Jetpack logo":["Jetpack-logga"],"Receive notifications about new likes and comments":["F\u00e5 notiser om nya gilla-markeringar och kommentarer"],"Let your subscribers know when you post":["L\u00e5t dina prenumeranter veta n\u00e4r du g\u00f6r nya inl\u00e4gg"],"Receive instant downtime alerts":["F\u00e5 direktaviseringar om driftstopp"],"Free":["Gratis"],"Disconnect and Deactivate":["Koppla fr\u00e5n och inaktivera"],"Disconnecting\u2026":["Kopplar fr\u00e5n \u2026"],"share your experience":["dela din upplevelse"],"Other:":["Annat:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Fels\u00f6kning \u2013 Jag \u00e5teransluter senare."],"I don't know what it does.":["Jag vet inte vad den g\u00f6r."],"It's buggy.":["Den \u00e4r buggig."],"It slowed down my site.":["Den gjorde min webbplats l\u00e5ngsammare."],"I can't get it to work.":["Jag kan inte f\u00e5 det att fungera."],"Error":["Fel"],"Are you sure you want to disconnect?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill koppla fr\u00e5n?"],"Manage your plan":["Hantera dina paket"],"Your plan":["Ditt paket"],"Set up Jetpack":["Konfigurera Jetpack"],"By clicking the button above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Genom att klicka p\u00e5 knappen ovan samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>dela information<\/shareDetailsLink> med WordPress.com."],"Manage":["Hantera"],"An Automattic Airline":["Fr\u00e5n Automattic, naturligtvis"],"Disconnect":["Koppla fr\u00e5n"],"Activate":["Aktivera"],"Inactive":["Inaktiv"],"Active":["Aktiv"],"See all Jetpack features":["Visa alla Jetpack-funktioner"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}